# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-10 10:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: flow/admin.py:67
msgid "agree buy the material applicant"
msgstr "同意所选的耗材购买申请"

#: flow/admin.py:75
msgid "storage application"
msgstr "入库所选的到校耗材"

#: flow/admin.py:116 flow/admin.py:242 work/models.py:16
msgid "material type"
msgstr "耗材规格"

#: flow/admin.py:120 flow/admin.py:246
msgid "material unit"
msgstr "耗材规格"

#: flow/admin.py:124 flow/admin.py:250 work/models.py:20
msgid "material price"
msgstr "耗材单价"

#: flow/admin.py:128 flow/admin.py:254 work/models.py:18
msgid "material number"
msgstr "数量"

#: flow/admin.py:132 flow/admin.py:258
msgid "material total"
msgstr "总价"

#: flow/admin.py:190
msgid ""
"the material in the class room is not enough. %(number)s %(unit)s only. "
msgstr "你所选择的教室耗材数量不够,只有%(number)s %(unit)s。"

#: flow/admin.py:200 flow/admin.py:262 flow/models.py:33 flow/models.py:50
msgid "applicant"
msgstr "申请人"

#: flow/models.py:26 flow/models.py:27
msgid "apply buy material process"
msgstr "耗材购买申请"

#: flow/models.py:29 flow/models.py:62 work/models.py:15
msgid "material name"
msgstr "耗材名称"

#: flow/models.py:30
msgid "apply material class room number"
msgstr "实训室"

#: flow/models.py:31 flow/models.py:48
msgid "apply status"
msgstr "是否通过"

#: flow/models.py:32
msgid "storage status"
msgstr "是否入库"

#: flow/models.py:34 flow/models.py:49 flow/models.py:51
msgid "apply time"
msgstr "申请时间"

#: flow/models.py:35
msgid "storage time"
msgstr "入库时间"

#: flow/models.py:42 flow/models.py:43
msgid "apply material for teacher"
msgstr "耗材领用申请"

#: flow/models.py:45
msgid "apply use number"
msgstr "申请领用数量"

#: flow/models.py:46
msgid "buy material process"
msgstr "耗材购买流程"

#: flow/models.py:59 flow/models.py:60
msgid "add material"
msgstr "手动耗材入库"

#: flow/models.py:63
msgid "add material room number"
msgstr "入库教室"

#: flow/models.py:64
msgid "add time"
msgstr "入库时间"

#: templates/admin/base_site.html:9
msgid "sccc home"
msgstr "学院主页"

#: templates/admin/base_site.html:10
msgid "xxgcx home"
msgstr "系部主页"

#: templates/admin/base_site.html:16
msgid "sccc.info"
msgstr "四川化工职业技术学院信工系"

#: templates/admin/base_site.html:17
msgid "info.trainning class"
msgstr "实训教研室"

#: templates/admin/change_list_print.html:16
msgid "print"
msgstr "打印"

#: work/admin.py:26 work/models.py:34
msgid "class room admin"
msgstr "管理员"

#: work/models.py:7
msgid "material record"
msgstr "资产条目"

#: work/models.py:8
msgid "material records"
msgstr "资产记录"

#: work/models.py:17
msgid "unit of material"
msgstr "单位"

#: work/models.py:19
msgid "left number"
msgstr "剩余数量"

#: work/models.py:21
msgid "total cost"
msgstr "总价"

#: work/models.py:22
msgid "asset type"
msgstr "资产类型"

#: work/models.py:29 work/models.py:30
msgid "class room"
msgstr "实训室"

#: work/models.py:32
msgid "class room number"
msgstr "门牌号"

#: work/models.py:33
msgid "class room name"
msgstr "实训室名称"

#~ msgid "agree the materil applicant"
#~ msgstr "同意耗材使用申请"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "there is not the material u chosen in the class room,please call the "
#~ "class room administrator:%(admin)s."
#~ msgstr ""
#~ "在你所选择的教室内，没有你所选择的耗材，请联系教室管理员:%(admin)s。"

#~ msgid "stock material number"
#~ msgstr "库存"

#~ msgid "buy material ps"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "material"
#~ msgstr "耗材"

#~ msgid "material standard"
#~ msgstr "耗材规格"

#~ msgid "material info"
#~ msgstr "耗材信息"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgstr "请改正下面的错误。"

#~ msgid "Please correct the errors below."
#~ msgstr "请改正下面的错误。"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "added"
#~ msgstr "添加了"

#~ msgid "changed"
#~ msgstr "修改了"

#~ msgid "deleted"
#~ msgstr "删除了"

#~ msgid "Authentication and Authorization"
#~ msgstr "用户管理"
